[突發]又勾結美國勢力 (好似好濫)

搞咗咁多單美國白宮聯署，都十足港豬話齋未見有反應但唔做無可能，做就仲有一線希望

剛有一個關於721元朗鄉黑合作恐怖襲擊的白宮聯署

On July 21, a premeditated, politically motivated violence mob attack happened in Yuen Long, HK, made ten of civilians were injured. Through information available so far, high possible of evidence to claim that it is a conspiracy between HK Police Force, Pro-CCP legislators, triads, Shap Pat Heung Rural Committee (SPHRC) for instilling fear in supporters of Anti-extradition Bill Protest. This is a State-Supported Terrorism incident and crime against humanity.

We call for the US Government to follow 22 U.S.C. 2656f to declare those persons and organizations involving in this attack as terrorism, including but not limited to Legislator Junius Ho, Police Commanders LEE Hon-Man and YAU Nai-keung, and members of SPHRC, and take appropriate actions to prosecute them for their crime commited.

求其認真譯
响7月21日，於香港元朗發生一個有預謀、有政治動機的暴徒發動暴力襲擊，導致數十位平民受傷。根據目前得到資訊，有相當可能認為是由香港警務處、親中共立法會議員、三合會黑幫、十八鄉鄉事委員會為恐嚇「反對逃犯條例修訂」的示威者聯合發動，是一個「政府支援的恐怖主義」及「反人類罪行」的行動。

我們促請美國政府根據美國法令22 U.S.C. 2656f 關於恐怖主義活動的定義，將7月21日的在香港元朗發生的事件定性為恐怖襲擊，並將包括但不限於立法會議員何君堯，元朗警區指揮官李漢民、游乃強，十八鄉鄉事委員會 等參與該次行動的人士及組織採聯適當的拘捕行動。
++++++++++++++++++++++++++++++
麻煩大家簽埋佢
同SHARE 叫多啲人簽咗佢
盡快夠十萬數叫侵侵總統做嘢，又起碼俾大家多樣嘢响手
唔該唔該

pish

推

PUSH

SIGNED

抗爭一定唔容易, 唔會一次成功, 所以要繼續做

PUSH
唔該各位，唔好見P就唔理我啦